ios12 6s 倒水 發熱 ？

有無人一樣？
諗住捱到iphone9

一樣，宜家諗緊不如iphone X算

等多陣

舊電有幾多capability?

要忍住呀

無可能，ios12係最順最快最慳電

考古

86%
之前都無事 beta5 開始瀨野

係窮呀 屌你隻hi

228換電都唔去，

我部6s 換左電可以戰多一年

無
早兩個月免費換左電

換左電翻生

用家問題

iPhone 靈魂原來是電池

唔會，setting 或 電池問題。
早就落番去11.4

冇事,換左電未?

beta 6好撚爽喎

認真

我都係6S

但升左IOS 12 好正，省電左好多 ，同快左

巴打你個問題可能係電池

應該得樓豬一個有問題

ios12用落舊機度 簡直係重新

有冇10.3咁順?